特納很少坐著，卡斯特羅、基博姆和哈里森都能在緊要關頭拼出他的名字。傑拉爾多·帕拉（Gerardo Parra）與國民隊（傑西·多爾蒂，2021年2月3日，華盛頓郵報）簽訂了一份小聯盟合同和春季訓練邀請
丹麥最大的新聞網站Ekstra Bladet在三週前達到了這個臨界點，每月有5億頁面瀏覽量“我們必須擁有數據的全部所有權”：為什麼丹麥最大的新聞網站不再依賴谷歌的技術（Seb Joseph）2021年1月27日（Digiday）
它不會過濾掉沉澱物，但當你處於緊要關頭或在水可能不是最衛生的地方時，它是一個不錯的選擇。2021年1月24日，亞歷克斯·坦布拉多（Alex Temblador）在《戶外在線》（Out Online）上，我作為一名女性公路旅行者隨身攜帶的裝備
在一箇中等大小的鍋裡，將芹菜根和一小撮鹽混合，並加入足夠的水覆蓋。芹菜泥在這道明亮的素食配菜中熠熠生輝|亞倫·哈奇森| 2021年1月20日|華盛頓郵報|
事實上，許多受到傷害的小企業都是女性所有的，是少數民族所有的，並且首先感受到了壓力。蘋果如何將承諾的1億美元用於種族平等| Charli Penn | 2021年1月15日| Essential.com
用你的手指捏它，直到它變成大的碎屑，然後把它撒在漿果上（它不會完全覆蓋漿果）。赤腳女伯爵知道如何讓我們崩潰| Ina Garten | 2014年11月30日| DAILY BEAST
這位官員說：“空中加油和空運資產是我在這裡描述的字面意義上的緊縮。”。2014年9月24日，《每日野獸》報道，美國首次隱形噴氣式飛機襲擊敘利亞的費用超過了印度火星任務的費用
她說：“儘管我很想抱怨，但我不得不掐自己的脖子，說這是真的。”。傾倒和死亡威脅、質問者和辯護：來自今天DIY圖書巡展的真實故事|比爾·莫里斯| 2014年8月12日|每日野獸
他用一大撮鼻菸抵住口香糖。《每日野獸》短篇小說：40萬| Elliot Ackerman | 2014年7月6日|每日野獸
想象一下，在辦公室裡，一個略顯年輕的愛麗絲，帶著些許身體上的幽默。Ann B.Davis是Bradys | Emily Shire | 2014年6月2日| DAILY BEAST的解毒劑
這裡發生了一些很好的事情——一點點你的鼻菸，珀克，我的孩子從來沒有這樣的時候，嗯？匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
第一次“掐”是它自己的無價回報，遠遠高於現在的升值或未來的名望。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這兩個人都是赤裸裸的，缺乏這個世界上的商品，即使在那時，他們也痛苦地感到飢餓的折磨。雅克·托爾內布羅希的《梅里故事》——法國阿納託利
他注意到湯米·佈雷吃了一撮鹽，然後要了一杯茶，儘管他面前有一盆麵包和牛奶。迪格比·希思科特| W.H.G.金斯敦
此外，在最後關頭，應該有人詳細地阻止女性。陸上|約翰·威廉·德·福里斯特